“competitive compensation” 最低收過幾多?

好多工都懶係野咁list左 competitive compensation 係benefits果到， 你地最低收過幾多？

我講先： finance野 20k同行出30up

句嘢行到仆街

幾多年experience

Entry位

係呀 但都會expect 同 industry on par囉

Push